# some commands adapted from
# http://paste.jonkulp.net/sicegamupi.tex

SELECT ALL	:	xdotool key Control+a
SELECT THIS WORD:	xdotool key Control+Left Control+Shift+Right
SELECT THIS SENTENCE:	xdotool key Control+Shift+Delete Control+z
#ANGLE BRACKET THIS:	xdotool key Control+c && xdotool type '<'"$(xclip -o)"'>'
#CAMEL CAPS THIS	:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed -r 's/\<./\U&/g' | sed -e 's/ //g'| xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)" 
#CAPITALIZE THIS	:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed -r 's/\<./\U&/g' | xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)" 
COPY		:	xdotool key Control+c
CUT		:	xdotool key Control+x
#DELETE PREVIOUS SENTENCE:	xdotool key Control+Shift+BackSpace
#DELETE THIS SENTENCE:	xdotool key Control+Shift+Delete
#FROWNEY FACE	:	xdotool type ":("
#GRAB THAT	:	xdotool key Control+a Control+c
HYPHENATE THIS	:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed -e 's/ /-/g' | xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)" 
MAKE LOWERCASE	:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed 's/\(.*\)/\L\1/' | xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)"
MAKE UPPERCASE	:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed 's/\(.*\)/\U\1/' | xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)"
NEXT WORD	:	xdotool key Control+Right
#OPTIMAL COLUMN WIDTH:	xdotool key alt+o m o Return
PASTE		:	xdotool key Control+v
PARENTHESIZE THIS:	xdotool key Control+c && xdotool type '('"$(xclip -o)"')'
PREVIOUS WORD	:	xdotool key Control+Left
QUOTE THIS	:	xdotool key Control+c && xdotool type '"' && xdotool key Control+v && xdotool type '"'
REMOVE SPACES	:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed -e 's/ //g' | xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)"
SELECT PREVIOUS SENTENCE:	xdotool key Control+Shift+BackSpace && xdotool key Control+z
SMART QUOTES	:	xdotool key Control+c && xdotool type '&#8220;' && xdotool key Control+v && xdotool type '&#8221;'
SMILEY FACE	:	xdotool type ":)"
# AWESOMENESS COMING NEXT
SORT THIS	:	xdotool key Control+c && xclip -o > /tmp/unsorted.txt && sort /tmp/unsorted.txt > /tmp/sorted.txt && xvkbd -xsendevent -secure -file /tmp/sorted.txt 
#SPACES TO UNDERSCORES:	xdotool key Control+c && xclip -o | sed -e 's/ /_/g' | xclip -i && xdotool type "$(xclip -o)" 
UNDO		:	xdotool key Control+z
#X D O TOOL KEY	:	xdotool type "xdotool key "

# ------- Vim

APPEND TO CURRENT LINE:	xdotool type "A" 
CHANGE WORD	:	xdotool type "cw"
COLON DOLLAR SIGN:	xdotool type ":$\r"
COLON W		:	xdotool type ":w\r"
COLON ZERO	:	xdotool type ":0\r"
DELETE LINES	:	xdotool type "dd"
DELETE WORD	:	xdotool type "dw"
MARK ZEE	:	xdotool type 'mz'
DELETE ZEE	:	xdotool type "d'z"
NEW LINE ABOVE	:	xdotool type "O"
NEW LINE BELOW	:	xdotool type "o"
NEXT BUFFER	:	xdotool key ctrl+w j
INSERT		:	xdotool type "i"
PREVIOUS BUFFER	:	xdotool key ctrl+w k
PUT AFTER	:	xdotool type "p"
PUT BEFORE	:	xdotool type "P"
SPLIT BUFFER	:	xdotool type ":sp "
WRITE AND QUIT	:	xdotool type ":wq\r"
YANK LINES	:	xdotool type "yy"
YANK TO THE END	:	xdotool type "y$"
YANK WORD	:	xdotool type "yw"
ZEE OUT		:	xdotool type "ZZ"
